#Интенсив.Осень 2023.2 курс. Аркадный автомат

</br>#Menu
В директории "Menu" находится проект wpf, созданный с помощью Visual Studio, для запуска проекта, необходимо </br>запустить файл Menu.sln</br>(приложение имеет скомпилированные игры. Для запууска необходимо иметь .Net Framework 4.5)

</br>#Games
</br>В директории "Games" находятся проекты, созданные на Unity
    </br>Файлы для запуска проекта в Unity
        </br>Проект PacMan - Папка проекта Assets - Scenes - Pacman.unity
        </br>Проект Arcanoid - Папка проекта Assets - Scenes - Game1.unity
        </br>Проект Afterburner - 
